每次有左膠在場都會係以下情況

藍絲打人
>在場人士起鬨
>拍片藍絲片鬧人
>勇武想開拖
>左膠出現叫冷靜d 人鏈 護送 話要等警察黎 再報警
> 警察黎到 呀sir 有人打人呀 拉佢啦
> 呀sir護送藍絲 再拉在場手足 左膠走人
>在場人士鬧黑社會 打人個個又唔拉 etc.
>呀sir走人 大家大叫香港人加油

每次劇本 好悶呀

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

27.45入左恒大地產 點算？

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

咁又點

同意

香港人加油

鐘意樓主個名

最後個步最團結

左膠永遠只會照企喺示威者面前阻住佢哋

但黑警用棍扑鳩人嗰時就永遠都見唔到左膠

畀人拉嗰個先係左膠之王

爻5刀

其實有冇諗過個D唔係左膠,係鬼

講左好耐，左膠係鬼，幫藍絲解圍

核彈都唔割？

仲要一邊走一邊嗌光復香港時代革命
我心諗,你班友連捉住隻藍絲私了既心態都冇講咩革命

咪就係 dnlm

咁點解你地唔敢打左膠?

先大力打左膠一巴唔得咩? 左膠最多咪企係喊, 惡得咩出樣?

Have you ever think that those leftwards are popos

下次一撚定打埋左膠

係，黑衫高大個位，一路護住，一到popo黎就消失左

講撚左啦，熱狗都未割，割乜撚野唶，乜𨳊都唔割不割𥱊，不分化，日日出post 𨳒左膠你悶唔撚悶架，講左乜𨳊都唔割，好撚煩，仆你個街。不割𥱊，不分化，咪响度分化呀，分化撚，好撚煩

左膠都唔割？獲獲大事大非都係左膠出黎搞事 仲要我地損兵折將

其實左膠係咪黑警扮

呢啲戲子 俾我一定會拉走佢唔俾佢行入去前線